3/2 正月初十 陳同佳仍在香港嘆世界

10月23日早上9時
陳同佳在聖公會教省秘書長兼北京市政協委員
管浩鳴陪同下離開壁屋懲教所
陳同佳離開壁屋後鞠躬道歉後上車
該車輛隨後駛往九龍私人屋苑京士柏山

陳同佳現暫居上址 消遙法外
至今 104日
......

大粒墨真係行得太前 一早識自我隔離

佳佳：自首？不了！

肺炎都未自首，幾時宵到我

宵 輪到我

佳佳：星期一無心情，不了！

支共禁室培育佢選下屆特首？

有冇人答我
化學題 NH3 + I2 係咩

其實陳同佳根本無罪。佢喺台灣犯法，喺香港無犯法，點解要自首。

咁佢就咪講話會去自首啦

你講中咗佳佳嘅心聲

你有罪先有得自首。一個香港人，喺香港無犯法咪得囉。其他地方覺得佢有罪關佢咩事

重點話咁佢就咪話會去自首啦 講大話話去自首 依家咪比人抽秤囉

佳：不會向蔡偽政權投案

佳囝好波

因間台灣封關封埋香港，佳囝咪痛失自首嘅機會

佳佳日日係京士柏山豪宅 打吓飛機 食兩餐 祈個禱 又一日

你班垃圾港豬 唔夠口罩都要返工啦
又唔敢罷工

駁5刀😞

人生贏家陳同佳 大仇得報後逍遙度日

我地都係靠佢帶綠帽先生存到架咋

多L餘
黑警一日唔自首
佳佳唔洗去台灣
721.831.....